[集思廣益] 新年送咩比女朋友老豆老母？

除左禮盒之外
仲可以送咩

認真post
假膠

孫

送個孫俾佢玩

蕉

鐘

丹麥藍罐曲奇

雜餅

鮑魚麵

自己

震蛋

下年就得

新年送盆桔
媾埋外母都得

有得諗喎
但外母就